請各位手足罷飲可樂

一早罷飲咗好耐

有咩汽水推介

今日（13日）有網民在facebook上載一張可口可樂照片，相中可樂罐印有簡體字「可乐」，並以繁體字寫上「香港警察 時代英雄」。貼出該照片的網民留言稱「國內同胞都支持香港警察」，有人回應「一定要上大陸買幾罐落嚟留念」，但亦有人留言稱在順德不見這批可樂。

可口可樂發言人今晚澄清，相關的二次創作與該公司無關，並呼籲立即停止流傳及製造相關的創作。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

其實出po或者話要抵制某d公司可唔可以fc左先

唔想好似d大陸狗咁咁無腦......

好撚嘔心 屌你老母 時代英雄？過街老鼠就係

麻煩幫手推

第一屆「和你影」攝影比賽

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

淘寶任印

簡體字wor大佬

同埋根本假的

大陸啲廠自己印

拿 依家連登好多來歷不明引戰狗

求撚其貼d藍營文章

之後大量傻𨳊會推post

屌撚曬你地